\section{Эквивалентная схема ячейки}

\begin{figure}[ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./pictures/stationary_type1.png}
		\caption{Эквивалентная последовательная схема ускоряющей ячейки}
		\label{stationary_type1}
	\end{center}
\end{figure}

Уравнения Кирхгофа для схемы \ref{stationary_type1}:
\begin{multline}
	\left(
		j \omega M_L
		-
		\frac{1}{j \omega C_L}
	\right)
	\dot I_L +
	\left(
		R + R_L	+ R_g
		+
		j	\omega L
		+
		\frac{1}{j \omega C}
	\right)
	\dot I +
	\left(
		j \omega M_R
		-
		\frac{1}{j \omega C_R}
	\right)
	\dot I_R
	=\\=
	\dot U
	+
	\dot U_\textup{п}
\end{multline}

Преобразуем, используя выражения:
$$ C_\Sigma = (C_L + C + C_R) $$
$$ f = \frac{1}{2 \pi \sqrt{L C}} $$
$$ Q = \frac{\omega_0 L}{R} = \frac{1}{\omega_0 C_\Sigma R} = \frac{1}{R} \sqrt{\frac{L}{C_\Sigma}} $$
$$ \chi _g = \frac{R_g}{R};~ \chi _L = \frac{R_L}{R} $$
$$ K^E_R = 2 \frac{\sqrt{C_\Sigma C_{\Sigma R}}}{C_R};~
	K^E_L = 2 \frac{\sqrt{C_\Sigma C_{\Sigma L}}}{C_L} $$
$$ K^H_R = -2 \frac{M_R}{\sqrt{L L_R}};~
	K^H_L = -2 \frac{M_L}{\sqrt{L L_L}} $$
$$ \dot X = \frac{\dot I}{\sqrt{C_\Sigma}} $$
$$ U = \sqrt{8 R_g P_g} $$

\begin{multline}
	\left(
		j
		\frac{
			K^E_L
		}{
			4 \pi f
			\sqrt{
				C_{\Sigma L} C_\Sigma
			}
		}
		-
		j \pi f K^H_L
		\sqrt{L_L L}
	\right)
	\dot I_L +
	\left(
		R (1 + \chi _g + \chi _L)
		+
		j \frac{f}{f_0} Q R
		-
		j \frac{f_0}{f} Q R
	\right)
	\dot I
	+ \\ +
	\left(
		j
		\frac{
			K^E_R
		}{
			4 \pi f
			\sqrt{
				C_{\Sigma R} C_\Sigma
			}
		}
		-
		j \pi f K^H_R
		\sqrt{L_R R}
	\right)
	\dot I_R
	=
	\sqrt{8 P_g R_g}
	\exp {(j \varphi)}
	+
	\dot U_\textup{п}
\end{multline}

\begin{multline}
	\left(
		\frac{K^E_L}{2}
		-
		4 \pi^2 f^2 K^H_L
		\frac{
			\sqrt{L_L L}
			\sqrt{C_{\Sigma L} C_\Sigma}
		}{
			2
		}
	\right)
	\dot X_L j
	\frac{
		\sqrt{C_{\Sigma L}}
	}{
		\omega
		\sqrt{C_{\Sigma L}
			C_\Sigma}
	}
	+ \\ +
	\left(
		\frac{f}{f_0}
		-
		\frac{f_0}{f}
		-
		j
		\frac{
			1
			+
			\chi_g
			+
			\chi_L
		}{
			Q
		}
	\right)
	\dot X
	j R Q
	\sqrt{C_\Sigma}
	+ \\ +
	\left(
		\frac{K^E_R}{2}
		-
		4 \pi^2 f^2
		K^H_R
		\frac{
			\sqrt{L_R L}
			\sqrt{
				C_{\Sigma R}
				C_\Sigma}
		}{
			2
		}
	\right)
	\dot X_R
	j
	\frac{
		\sqrt{C_{\Sigma R}}
	}{
		\omega
		\sqrt{
			C_{\Sigma R}
			C_\Sigma}
	}
	=
	\sqrt{
		8 P_g
		R \chi_g
	}
	\exp {(j \varphi)}
	+
	\dot U_\textup{п}
\end{multline}

\begin{multline}
	\left(
		\frac{K^E_L}{2}
		-
		\frac{
			f^2 K^H_L
		}{
			2 f_L f_0
		}
	\right)
	\frac{
		j \dot X_L
	}{
		\omega
		\sqrt{C_\Sigma}
	}
	-
	\frac{f}{f_0}
	\left(
		\frac{f}{f_0}
		-
		\frac{f_0}{f}
		-
		j
		\frac{
			1
			+
			\chi_g
			+
			\chi_L
		}{
			Q
		}
	\right)
	\frac{\omega_0}{\omega}
	\frac{
		j \dot X
	}{
		\omega_0
		\sqrt{C_\Sigma}
	}
	+ \\ +
	\left(
		\frac{K^E_R}{2}
		-
		\frac{f^2 K^H_R}{2 f_R f_0}
	\right)
	\frac{
		j \dot X_R
	}{
		\omega
		\sqrt{C_\Sigma}
	}
	=
	\sqrt{
		8 P_g R \chi_g
	}
	\exp {(j \varphi)}
	+
	\dot U_\textup{п}
\end{multline}

\begin{multline}
	\left(
		\frac{
			f^2 K^H_L
		}{
			2 f_L f_0
		}
		-
		\frac{
			K^E_L
		}{
			2
		}
	\right)
	\dot X_L
	+
	\left(
		1
		-
		\frac{f^2}{f_0^2}
		+
		j
		\frac{f}{f_0}
		\frac{
			1
			+
			\chi_g
			+
			\chi_L
		}{
			Q
		}
	\right)
	\dot X
	+ \\ +
	\left(
		\frac{
			f^2 K^H_R
		}{
			2 f_R f_0
		}
		-
		\frac{K^E_R}{2}
	\right)
	\dot X_R
	=
	j 4
	\sqrt{
		\pi \frac{f}{f_0}
		f P_g
		\frac{\chi_g}{Q}}
	\exp {(j \varphi)}
	+
	\dot J
\end{multline}

С учётом выражения \ref{current_eq_power}, получим

\begin{multline}
	\left(
		\frac{
			f^2 K^H_L
		}{
			2 f_L f_0
		}
		-
		\frac{K^E_L}{2}
	\right)
	\dot X_L
	+
	\left(
		1
		-
		\frac{f^2}{f_0^2}
		+
		j
		\frac{f}{f_0}
		\frac{1}{Q}
		\left(
			1
			+
			\chi_g
			+
			\chi_L
			+
			\frac{\alpha}{1 - \alpha}
			\frac{
				\exp{(j \varphi)}
			}{
				\cos{(\varphi)}
			}
			\left(
				\frac{f}{f _0}
			\right)^{3}
		\right)
	\right) \dot X
	+ \\ +
	\left(
		\frac{
			f^2 K^H_R
		}{
			2 f_R f_0
		}
		-
		\frac{K^E_R}{2}
	\right)
	\dot X_R
	=
	j 4
	\sqrt{
		\pi
		\frac{f}{f_0}
		f P_g
		\frac{\chi_g}{Q}
	}
	\exp {(j \varphi)}
	\label{stationary_eq_type1}
\end{multline}
